我真係好愛你呀，男朋友

想日日見你痴住你

啱啱開始？

7個月

Me2